凸發!!!!!英國:《開戰》印度大量軍隊集结中印邊境

唔撚好縮啊

唔打正契弟

睇死唔撚會打

個網咁撚似content farm嘅

好多

结你老母

結集到2046

唔會打ge 扎營去camp 摭

印度方面話可以出火藥

架飛機應該係su30
開戰應該未必
但起碼擺個陣出黎睇下
支軍姦20出場未？

撚有事咩
發生機會低過流淨山刀手

行路去打仗？

係咪content farm可唔可信我唔知
我淨係知蕭生燈力無邊

車都無架

好快沉

又係daily mail

屌 點會打丫 唉

好多5毛

官方認證

標題黨

買大細

中國退兵 1:1.1
中國主動出擊1:100
雙方退兵1:1.5
印度退兵1:2
第三方介入1:500
印度主動出擊1:50
兩國主席揸手1:1.0000000000001
爆發第三次世界大戰1:100000

買定離手

推 7.1反黨安法大遊行

冇可能繼續吹

第三方介入

我贏撚硬

睇到做結印

快啲打啦屌
為減少人口淨化地球出一分力

拉

打左先講 印度真係打支那都可能縮
全世界都搞緊中共 同印度打唔怕俾人抽水咩

樓主露底了
標題用殘體字，再加上有幾多香港人會寫突發做凸發?

我玩紅色警戒仲多兵過佢

凸.凸

大軍

有無電纜比支那炒機

7.1 出左先啦

同流浮山200刀手比邊個早啲到?

印度派來5架7人車 放下軍人500人

快撚啲打喇 屌

支那你咪撚縮啊

兩國主席揸手，之後維尼去恆河邊跟莫迪學煮咖喱，世界直播加拍埋抖陰，一齊跳起Yeah!

暫時見到係江峰同升旗易
比較早(上個月)講
雙方有機會打

似啦似啦

會唔會其實已經係邊境範圍

強烈祝福中國打勝仗！

聯合國發言人表示聯合國願意介入，呼籲雙方克制，
印度總理宣佈退兵，並重啟談判，希望以對話化解紛爭。
激發印度國內民眾不滿，紛紛上街示威，
沿途災燒中國國旗及印有國家主席既畫像

屌去 BBQ 咋

印度開打對佢好似冇咩著數窩
印度仲要冇盟友？
似擺喺度示威多啲

印度單野其實escalate 得算係幾快
而家兩邊齊齊玩民族主義其實唔多收到科
已經唔係話高層欈收就收
尤其打死人
死左幾廿個兄弟
而家有槍有炮都唔撚打柒支那好難平到自己對兵d 怒氣
國內都平唔到而且好似冇咩想平嘅跡象
去到邊境咁切身處地應該冇咩彎轉架喇

daily mail?依啲叫tabloid
得罪講句蘋果嗰啲通常都會俾外國媒體咁叫

咪又係做下樣去road trip
好似摺被軍集結深圳運動場咁
肯定最後無事

快啦

善用連登

支那咪撚縮呀14億人民喺後面頂住你退路架

其實唔會打
雖然你覺得俄羅斯借飛機坦克好似好好咁
但係印度佬都冇足夠長時間既訓練
比幾十萬呢D武器佢都冇用啦

兩邊各死 十分8 人口 都不得了

日日都見幾次

早兩日唔係開左視像會議話和解咩

支爆/流浮山刀手/蝗災/三峽崩塌/中印大戰
到底邊樣會發生先

咁耐都仲未打到早幾年印巴個LEVEL

肯打未？

快啲打。侮辱偉大嘅中華人民共和國。14 億人，每人吐啖口水，都浸死你班咖喱仔。唔打正契弟

仲要唱歌跳舞

中國成為最大贏家

打啦好嗎？

上年都有解放軍集結深圳，跟住咩都無發生過

结 你老母

殘體字topic

Daily Fail 嘅嘢 大家心照

打我就切J啦

要蕭生加持

打未阿 屌你老母

快啦屌

肯定唔打
求binc

習近平:督嚕督嚕賭嚕督嚕督嚕賭嚕督嚕督嚕督大大大

打啦屌你 唔係諗住搞個大型咖喱放題就算

加速師

屌你有聲既

打啦，餐餐食咖喱支持軍費。

印度有美國同俄羅斯照 人地惡過你 你今鋪仲唔攞黍賤?

比賽摺被啫

連登仔又妄想天下大亂印中絕對唔會開戰囉

快去留言~!

err......都係行為藝術來啫 睇死唔會郁

個度連條正常啲既道路都無...

拍緊西遊記咁嘅

佢哋平時一架電單車既人都多過幅圖入面

原來咁係大量軍隊 現代戰爭果然唔同

軍車都無喎

燒山同連登仔都肯定唔會打 大家放心

流浮山刀手到香港先 定支印開打先

樓主殘體字

唔係想登
但老實講
邊打得成

冇嘢我返出去瞓覺

個假想劇本質素太低，悶到想訓。不如直接跳去結局？

有斬首無人機，飛到甘肅，結果電光火石間，有幾個人頭應聲倒地。最後人人放炮仗，熱烈慶賀。幾個人頭被當作波咁踢。

巴基抽水算唔算第三方先,係既應該一賠二十到

成班人去跳舞？

印軍殺蝗虫

你們打吧.jpg

聽講大陸炸咗兩架殲20落嚟
試音速嘅時候引擎頂唔順爆咗

打未呀 好悶呀
你地打啦

係堅既話幾好笑J-20喎 隱型戰機喎

daily mail出名fake news㗎喎 有冇有信譽少少嘅醬油啊

中國好撚暴力，讓啲地俾印度佬咪算
你中國和平抗議我冇問題，但如果真係要打仗，我會好反感

中共倒台先 定 中印開戰先?

打得成我倒立行去印度

D衛星都影得幾清

印度派出一架火車，將全個第2集團軍運到前線

我買1蚊世界大戰

燒山無話唔打呀，佢不知幾支持中国出征還擊

美國準備幫拖對付中共

發覺第二張個英文翻譯錯左grammar

睇咗咁多次都無留意到

暴露出來

老解：摺緊被

之前唔係話支那賠錢了事咩
依家又出

有信譽少少

CNN

英國

all bark and no bite

啲錢咪一樣去咗支那度

插咗入去都未還擊

打得成我幫手炸埋中聯辦點話

係咪拍ironman ja?

daily mail係嘩眾取寵姐，未到fake news啦

咖喱對麻辣

行軍打仗

all in 印度主動出擊

會縮返入老母個閪到

善用起底功能

dailymail 就算啦

軍用衛星可以影得再清啲，再加數碼修複技術，聽講連人樣都辨識到，好恐怖

最後又係握手言和

其實而家全世界，最有機會開戰嘅地方就係依度，其他全部真係得個噏字

幾憎中共都好真係唔想打輸

是時候給予支那豬制裁了

買10蚊世界大戰

好大機會係中國縮沙之後話自己迫退咗印度士兵

放出街我哋睇到嘅其實已經處理過，blur 咗好多

死廿份一都不得了
仲想十分八

算係開咗波架啦

山卡啦打到核彈都無人理

比番個正字佢